求機器佬

話說自己扭斷左鮑魚粒放氣鑼絲, 而家塞住左係個窿入面, 求機器佬推介拎番粒鑼絲出黎, 晏小小補圖

鑽窿+左牙dum

濕碎野，一般車房都識搞

唔係掛, 自己都做到?

咁咪要加個絲套?

唔係 用得左牙就係要轉返口螺絲出黎

問完GOOGLE 明白了